all in 邊隻港股會發達?

我就all in 中芯

Ok

all in ar, 唔係line lin ar

1548, 2382

1548 53億市值，實力好勁?

2382呢，做cmos, 同行對手夠唔夠鬥?

請講多D，有乜買點?

Allined

21700 hsi

5

2017 會返生 all lin